全民黑衫日

文宣麻煩搞搞佢

推

今日全黑
應該可以秒速target我

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

自推

再推